# Requisitos

## Equipa de Requisitos: 

- <ins>Pedro Henriques</ins>
- Pedro Chaves

## Processo:
- Criação e verificação de User Stories;
- Organização de requisitos.

## Organização da pasta:
Nesta pasta encontram-se os ficheiros referentes à gestão de requisitos.
